有冇手足覺得閻麗夢個名，型得嚟又好符合當代支那嘅實況？

A ‘splendid’ dream which takes place in the hell

認真post冇人理

又幾有詩意wo

地獄少女

成日睇錯閪夢

30歲啦仲少乜女= =

手足應承我，初選完左就散播同推閻麗夢單野，我身邊十個人十個都唔知

推

等睇又污名化
又比人民法院回到過去判幾條罪

啱呀 起個名嘅人有啲文學根底

個名堅係型

睇錯閻魔愛+1
原作中小愛13歲被生葬，個青梅竹馬仲要調頭走唔理佢，咁就保鮮咗400幾年

閰魔愛真係好q難cos，唔係太成熟就係太細個

屌你啦動物台死毒撚

超區投坦克車
投完上twitter推閻麗夢